依件偷食事件上，我地係ig/連登見到有三類人

八卦嘅港豬

想爬上道德高地特登開Po話自己唔Care嘅人

笑晒兩邊，真正站於道德高地嘅我

4，笑埋樓主嘅我

笑話！

5. 笑埋你地既我

6. 再笑埋你地嘅我

fu g 回撚晒塘

樓主收皮啦

我先成長期

姐係邊個搶到1001，邊個就贏咁話啦喎